[{"question": "https://www.zhihu.com/question/279125253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279125253/answer/466080990", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u5bf9\u5a74\u513f\u66f4\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26620080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26620080/answer/507702665", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49516344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49516344/answer/522805978", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e97\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/528585536", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297050283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297050283/answer/531140965", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u7334\u5b50\u771f\u7684\u662f\u4e2a\u65e0\u8111\u82f1\u96c4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284279428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284279428/answer/463067332", "content": "\n\u600e\u4e48\u548c\u5973\u751f\u804a\u5929\u624d\u8ba9\u5979\u4eec\u89c9\u5f97\u4e0d\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/531521811", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u88ab\u5173\u6ce8\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24317568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24317568/answer/512070944", "content": "\n\u600e\u6837\u63d0\u9ad8\u5ba1\u7f8e\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301159208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301159208/answer/529224911", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8868\u73b0\u4f1a\u8bf4\u660e\u5979\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459681/answer/527638176", "content": "\n\u5feb\u624b\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7f55\u89c1\u7684\u725b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301780507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301780507/answer/528472781", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u6f2b\u5a01\u4f5c\u54c1\u4e2d\u300c\u6bd2\u6db2\u300d\u8fd9\u4e00\u89d2\u8272\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301512001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301512001/answer/527884527", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85iPhone XR\u4e0a\u5e0210\u5929\u8dcc\u78346k\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/503007932", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302122213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302122213/answer/529983232", "content": "\n\u6bd2\u6db2\u4e0d\u662f\u53f7\u79f0\u8718\u86db\u4fa0\u7684\u52b2\u654c\u5417\uff1f\u53ef\u662f\u4ed6\u5e76\u4e0d\u574f\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287729159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287729159/answer/529723023", "content": "\n\u90ed\u9756\u771f\u7684\u914d\u5f97\u4e0a\u9ec4\u84c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61629799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61629799/answer/515569270", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8003\u7814\u4ed8\u51fa\u4e86\u5de8\u5927\u52aa\u529b\uff0c\u8fd8\u662f\u6210\u4e3a\u70ae\u7070\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/528685684", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21232853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21232853/answer/513299172", "content": "\n\u94c1\u7ebf\u866b\u662f\u5982\u4f55\u9a71\u4f7f\u87b3\u8782\u8df3\u6c34\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/527594830", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301058776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301058776/answer/526977828", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5357\u4eac\u4e00\u5988\u5988\u8f85\u5bfc\u5973\u513f\u5199\u4f5c\u4e1a\u6c14\u51fa\u4e2d\u98ce\u300d\u8fd9\u6298\u5c04\u51fa\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u7684\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22321313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22321313/answer/506977448", "content": "\n\u4eba\u5728\u8ff7\u832b\u65f6\u8be5\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/519705044", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299431735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299431735/answer/515815919", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\uff0c\u4e00\u822c\u7fa4\u4f17\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/473720580", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/511848975", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27020239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27020239/answer/478624390", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\u5b66\u9738\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u52aa\u529b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/504729036", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298021703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298021703/answer/508971890", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u964636\u540d\u72b6\u5143\u65e0\u4e00\u4eba\u5b66\u533b\uff0c\u800c\u9999\u6e2f6 \u540d\u72b6\u5143\u5168\u90e8\u5b66\u533b\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277094922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277094922/answer/475223226", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6709\u4e00\u5b9a\u7684\u8d44\u4ea7\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u5356\u623f\u79fb\u6c11\u8fd8\u662f\u7ee7\u7eed\u7559\u5728\u5317\u4e0a\u5e7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301470869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301470869/answer/526822181", "content": "\n\u676d\u5dde\u4f59\u676d\u4e00\u7537\u5b50\u905b\u72d7\u4e0d\u7275\u72d7\u7ef3\uff0c\u5e76\u4e14\u628a\u4fdd\u62a4\u5b69\u5b50\u7684\u5988\u5988\u9a91\u5728\u8eab\u4e0b\u6bb4\u6253\u81f3\u9aa8\u6298\uff0c\u5e94\u627f\u62c5\u4f55\u79cd\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27519187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27519187/answer/481416431", "content": "\n\u9f3b\u5b50\u633a\u4e14\u597d\u770b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/469262925", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265797015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265797015/answer/467214846", "content": "\n\u8003\u4e0a\u516c\u52a1\u5458\u9700\u8981\u591a\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34490046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34490046/answer/475145628", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264568089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264568089/answer/488606134", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u5065\u8eab\u7684\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u73b0\u5728\u8eab\u6750\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u6562\u4e0d\u6562\u53d1\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u6765\u770b\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/494587556", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302432481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302432481/answer/531906274", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u82b1\u603b\u66dd\u5149\u5404\u5927\u9876\u7ea7\u9152\u5e97\u5ba2\u623f\u6e05\u6d01\u670d\u52a1\u7528\u5ba2\u4eba\u7528\u8fc7\u7684\u6d74\u5dfe\u3001\u6bdb\u5dfe\u540c\u65f6\u64e6\u6d17\u676f\u5b50\u3001\u9a6c\u6876\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39362740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39362740/answer/485605110", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u516c\u52a1\u5458\u5de5\u8d44\u4e0d\u9ad8\uff0c\u5f88\u591a\u516c\u52a1\u5458\u90fd\u770b\u8d77\u6765\u90fd\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/531411432", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/469363334", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63869501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63869501/answer/469743629", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u5b66\u4e60\u7c7bAPP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/470000392", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b200\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/512429164", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276839640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276839640/answer/452180488", "content": "\n\u4eb2\u773c\u89c1\u5230\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/484187570", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34955191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34955191/answer/509042730", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u770b\u4e0d\u8d77\u51fa\u73b0\u5728\u9152\u5427\u3001\u591c\u5e97\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284680022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284680022/answer/507709878", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6f14\u5458\u7684\u6c14\u8d28/\u5bb9\u8c8c\u5f88\u9002\u5408\u6f14\u7ea2\u989c\u7978\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/526894194", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267588280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267588280/answer/522632672", "content": "\n\u8868\u6f14\u827a\u8003\u751f\u989c\u503c\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21350123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21350123/answer/521488773", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u5230\u5410\u8840\u7684\u96f6\u98df\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30449928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30449928/answer/526015518", "content": "\n\u76ee\u524d\u662f\u521b\u4e1a\u7684\u6700\u597d\u65f6\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/522629358", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302497339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302497339/answer/532092446", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u6e56\u4eba 126:117 \u51fb\u8d25\u5f00\u62d3\u8005\uff0c\u8a79\u59c6\u65af\u751f\u6daf\u603b\u5f97\u5206\u8d85\u8d8a\u5f20\u4f2f\u4f26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287649822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287649822/answer/456299835", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e12018\u5e747\u670830\u65e5\u65b0\u4e0a\u7ebf\u7684diss track\u300askr\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/531956958", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/524909320", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/532548588", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u88ab\u5173\u6ce8\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284857904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284857904/answer/531100772", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913328/answer/529781418", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6b20\u94b1\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/520351411", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50702972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50702972/answer/532123689", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u7f8e\u597d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288915336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288915336/answer/463157268", "content": "\n\u5230\u5e95\u8be5\u600e\u6837\u505a\u4e00\u4e2a\u7cbe\u81f4\u7684\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277565991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277565991/answer/531332588", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u5230\u75db\u54ed\u6d41\u6d95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56250943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56250943/answer/530050340", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8131\u53e3\u79c0\u6f14\u5458\u6c60\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/531311514", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269308945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269308945/answer/477193423", "content": "\n\u4fe1\u606f\u6cc4\u9732\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/528416426", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299205851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299205851/answer/527083877", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269706064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269706064/answer/513324690", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u575a\u6301\u505a\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268401150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268401150/answer/527474615", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u88ab\u79f0\u4e3a\u9ad8\u7ea7\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/472656227", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135232/answer/475574077", "content": "\n\u519c\u836f\u300c\u767e\u8349\u67af\u300d\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u539f\u7406\uff0c\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u53ea\u662f\u9664\u8349\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559d\u4e00\u53e3\u5c31\u6551\u4e0d\u8fc7\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19650018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19650018/answer/502711592", "content": "\n\u8150\u4e73\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u5757\u4e00\u5757\u90a3\u4e48\u6574\u9f50\u5730\u7801\u5230\u73bb\u7483\u7f50\u91cc\u9762\u53bb\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/517829804", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299600032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299600032/answer/519383224", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u8463\u5a67\u8f9e\u804c\u5947\u8469\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296432073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296432073/answer/518448291", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u7684\u5b66\u751f\u4e00\u70b9\u4e0d\u4f1a\u7535\u8111\u7684\u57fa\u672c\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20551945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20551945/answer/515276214", "content": "\n\u6027\u683c\u5185\u5411\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288589989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288589989/answer/468312387", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5154\u74e6\u65af\u90a3\u4e48\u80fd\u6253\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27300941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27300941/answer/467268978", "content": "\n\u7537\u751f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u6ce8\u91cd\u81ea\u5df1\u7684\u5916\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298057439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298057439/answer/508785875", "content": "\n\u8bf4\u4e00\u8bf4\u4f60\u5fc3\u4e2d\u6700\u6b63\u80fd\u91cf\u7684\u7231\u8c46\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60599191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60599191/answer/509173537", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5730\u7406\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/456298490", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287282472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287282472/answer/456886096", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u667a\u5546\u9ad8\u7684\u72d7\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u7701\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302154372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302154372/answer/530045231", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u300c\u4eba\u9020\u592a\u9633\u300d\u4e1c\u65b9\u8d85\u73af EAST \u9996\u6b21\u5b9e\u73b0 1 \u4ebf\u5ea6\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/448169842", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278730696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278730696/answer/478970932", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u771f\u7684\u5c31\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u552f\u4e00\u7684\u6587\u660e\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20761515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20761515/answer/524039294", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u7684\u5916\u8d38\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302154372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302154372/answer/530082755", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u300c\u4eba\u9020\u592a\u9633\u300d\u4e1c\u65b9\u8d85\u73af EAST \u9996\u6b21\u5b9e\u73b0 1 \u4ebf\u5ea6\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22808635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22808635/answer/493701285", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4ece\u82f1\u8bed\u5f88\u7cdf\u7cd5\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u82f1\u8bed\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293332495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293332495/answer/489246261", "content": "\n\u5f53\u5e74\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\u7684\u4f60\u4eec\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22433712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22433712/answer/531439864", "content": "\n\u5218\u5907\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\uff0c\u4ece\u4e00\u4e2a\u5e73\u6c11\u6210\u4e3a\u4e00\u4ee3\u67ad\u96c4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/532238576", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29024583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29024583/answer/532321853", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/532108774", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295074792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295074792/answer/514080116", "content": "\n\u7537\u4eba\u5065\u8eab\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41295018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295018/answer/532064564", "content": "\n\u4eca\u65e5\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u300d\u6807\u51c6\u662f\u5426\u8fc7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60161584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60161584/answer/523371863", "content": "\n\u5a5a\u540e\u5206\u5e8a\u7761\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277903940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277903940/answer/516562766", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u9b3c\u755c\u77e5\u8bc6\u9707\u60ca\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/479865556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62482926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62482926/answer/526304253", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5b98\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u9762\u8bd5\u8005\u7684\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u6c34\u5e73\uff1f\n"}]